遊行集會人多到上唔到網

唔知大家用緊咩電話plan, 我就用緊無限上網，但過左一定data 就會降你上網速度的priority, 導致一多人的時候就會上唔到網

我試過如果改用3g, 呢個問題就會解決，最少睇到TG, 都勉強睇到live. 唔知大家係唔係一早知